2018結束 最高入球-美斯 最高助攻-美斯

賤種朗條垃圾？

垃圾朗班fans又無視

下年再黎過囉

邊有無視
你代表連登所有朗迷啦

反朗愛朗都係朗迷
無分你我
因為c朗doesn’t give a shit about you & me

最鳩越位
最高12碼

最多被收賣記者

最多幫襯王騎老母-美斯

但美斯入選身價下跌十一人

卡塔爾算吧啦

咪顯得你地幾咁輸唔起

乜都算吧啦
咁美欺都算吧啦

不如講埋石地聯

小朋友

又係你自己係到講數據
有人搵數據證實左唔係
你又話人算吧啦

樓豬

我每星期踢2日波 每日入2球 咁我咪勁過小花

係

咁圖中利雲又點解釋呀 花哥

班朗狗輸到傻左，算啦

要解釋啲咩？

班朗狗輸比美斯輸到傻左了

秒

你睇錯佢入56？

踢少一場 差2球
當打個和啦